求救 相機螢幕出現光點

部機新買咗4個月左右
新買嗰時check 過冇壞點
琴日影影下星發現有7-8點光點

有冇巴打有過類似情況 可以點處理

正皮俾螢幕，依家好多香港人都用支那詞

咁影完星之後重有無光點？

唔係假膠...
之後閂咗返個蓋影張全黑check過
上咗cs問 佢話未過百二萬像素嘅0.001% 所以唔肯整

咩牌子要求咁高
電腦mon 1920x 1080都 2百萬像素
3點己經換得

相機mon 1百 2萬像素 要成 12點先換得

有冇 check過係mon光點定cmos光點?

mon光點 過過啲相落電腦冇事

n記 我數過都成11點 但佢話得2-3點顯眼 未過0.001% 所以算正常情況

煩下佢，叫佢拎公司policy 比你睇
捉住佢經理問

直接上fb留comment/email總公司 留名電話 好快有人覆你